想問下食素食嘅人

1. 有冇食食下覺得好憎啲食肉嘅人，覺得佢地做緊傷害其他生命既選擇？有嘅可以用咩方法去體諒？
2. 食得耐左會唔會發現太偏袒一方，變到得返好少灰色地帶，好辛苦？
3. 可能有時講句粗口都可以係傷害緊其他人，但講緊食肉既傷害程度係生死問題，係咪凌駕一切？因為呢個世界係由生命組成
4. 食素呢種係由飲食習慣最原始改變係咪會幫你做岩返好多決定？

其實自己突然有點迷惘，想問下聽下大家意見

唔會，自己顧自己，理其他人jm9

其實有冇諗過
就算你唔食肉
依個世界每日都係有咁多動物俾人劏嚟食
根本世界唔會為咗食素嘅人殺少啲動物
反而你唔去食佢 可能最尾啲肉就俾人dum去堆填區
咁唔係令佢嘅死變得無意義咩？

同埋 點解要憎食肉嘅人
人嘅天性就係雜食性動物 又食肉又食植物
點解要憎做返自己天性嘅同類？

利申：食過一排素 但係身體冇以前咁好所以放棄咗